1. Отримати за адресою [http://ajax.test-danit.com/api/json/posts](http://ajax.test-danit.com/api/json/posts) список постів та відобразте їх на сторінку .
2. Клік на пост має змінюватий його стан на прочитаний/не прочитаний
3. Поки завантажуються дані, виводьте прелоадер.
4. Реалізуйте селект фільтрації постів за ID користувача.
